深夜限定心事台 (3)

一個weekend開到3
雖然宜家應該無乜人不過都係開定先
不過我weekdays比較少岀現
唔知呢個post可以撐幾耐

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野做

早晨呀 清

Ching癲

又夜晚了

就快00:00

我同武肺患者有close contact宜家去做test

平安

條隊好長

test完味?

排緊隊

..希望無事

希望今日會有結果
唔知仲有無得做rapid test

即日知會放心啲
應該冇事嘅
熊仔祝福你

想占卜下 點樣先算好呢？

感謝熊

你要問返幫你占卜果個人

不如喺到問下大家意見啦

祝樓主平安

講左幾晚嫁啦 講到自己都知自己煩

廟街好似有好多

好人一生平安

好悶

一齊傾下計

有咩好傾

我呢邊係願者上釣
想講乜都可以放低

你反嚟啦 掛住你

一直係到
岀面好凍

仲排緊隊? 有冇咁多人啊

我排左兩個幾鐘終於見到個門口

你好

做完test記得講

實用
我得返49%電應該要等多一個鐘

咁唔好睇連登住啦

我頭先唔應該傾電話
做完Uber返屋企應該ok既

哇個uber唔驚中招咩

我講到我已經中左咁

佢唔開心再搵你嘅時候 答番同一句

我下次識做
我之前仲要次次都勁認真咁聽佢啲煩惱
有好幾次聽佢講到五六點
但到我有事嗰陣 竟然聽到佢咁講真係好唔開心

真係驚對方拖到 (定係忙到) 到下年先傾
好想下年重新開始

有無咩提議點樣同個被動嘅女仔增進關係

佢ig/fb又唔多玩, msg尚算有來有往, 但又唔係成日online覆msg

問過下啲共同朋友, 似乎係佛系對待感情

都唔知可以點推進下雙方關係

佢要考到幾里？

其實對住呢種女仔冇乜特別方法
時間同耐性
令佢習慣有你既存在
盡量有多啲互動

今個星期

陪人玩過
自己係尖沙嘴玩過

咁真係可能要下年

一直想試一次不過得個諗字

唉 救命

目前啲互動感覺上都係禮貌性嘅回覆多
想係msg搵位flirt下都諗爆頭, 有時佢又未必get到啲位可以flirt得成功

諗緊除夕新年好唔好再約佢出黎見下

你同佢個感情基礎點先。我覺得要玩細水長流慢慢咁誘因，如果佢未知自己拍拖方面想點，你時機唔啱就咁好明示咁進取追佢，只會嚇走佢

多D了解/加入佢興趣，傾多D心事等佢依賴，表達你份人咩價值觀，自自然然如果互相有好感就會一齊。

我鍾意呢句

識左差唔多三個月, 朋友結婚我做兄弟佢做姊妹咁識
朋友話佢甩拖幾年無拖拍, 佢office又係女人堆, 不過唔知呢一刻有無其他追求者(chock緊料)

感情基礎我只係覺得去到普通朋友嘅關係, 單獨食過一次飯, 行過一次街, 言談之間有話唔介意之後再約
暫時搵唔到咩時機可以講啲深入啲嘅話題

個女仔咁佛系都同你keep住有msg
進展算幾好啦

早晨

試下囉 當娛樂啫

約下囉 出得你都有D機

啱啱立眼睇錯你個名做L毛sor

睇嚟我要改名

早

Hi 各位 我係新人

散咗三個月
個ex揾翻我
佢話仲好鐘意我 知道自己衰乜話會改 想一齊翻
但其實自己心知大家好唔夾 人嘅性格未必一時三刻改變到
我唔知要唔要陪佢改變 等唔等好
好唔開心 我俾唔到個答覆佢 都俾唔到個答案自己

話說感情台熱門有大花生

哈佬歡迎

你想像下同佢一齊返會點
鐘意定唔鐘意 想定唔想
係得你自己會知

係咩 邊單

hkusu ev係臭雞

分開自己坐 識新朋友一齊走囉只好
同埋依家唔係online 上堂咩

屌果個post好多字
TLDR

一齊左年半
10次嘈交有9次都係因為我啲朋友
唔明點解對我所有朋友都有敵意
係男又好 女又好 都唔鐘意
每次都好唔想我見我啲朋友
次次都話自己接受唔到

真係好撚多字

佔有慾好強

做完test味?

又去到魚與熊掌既問題
迫住你2揀1

我排左四個幾鐘終於入到去繼續等

睇紅字下面重點
再㩒落我po嗰張相度
咁就睇完

幾鐘意睇多字既post
比較詳細

等乜春

痴線 唔好真係聽佢講搞到自己個世界得返佢一個

真啊 好似今次咁
有個兄弟生日 想食個飯
講哂時間 地點 幾男幾女 有咩人
幾點去 幾點返 都講齊 都可以又嘈

咁咪好 唔駛出面食風等

哦 咁睇咗啦
乜依家D後生咁鍾意扑嘢

帶埋佢一齊去得唔得

你女朋友咁唔識做 點cool得住個男人

我一早都有表示我嘅世界係唔會得佢一個
我有自己興趣 朋友 屋企人
可惜我諗佢嘅世界可能得我一個

好慘 你女朋友無朋友無屋企人?

少朋友 半年先見一次 成日話約唔到
同屋企人關係唔好 唔會傾計

顧定圈打手hi
I love Zeno too

hello我學緊了

之前有好幾次話想帶埋佢去 佢又話唔會去
話咩三唔識七 點解要去識我啲朋友
成日覺得我啲朋友教壞我
我聽到真係成頭問號

Welcome back

買左啦？

我宜家手凍到唔太打到字所以唔到回到post
下一個就到我

撳到手指痛

加油啊 做完同我講下test係有咩feel

yes比個sales氹咗買咗支好貴嘅今年要食樹皮了

要堅持住啊

影嚟睇下應該幾靚仔?

我比較好奇幾錢

可以黎個你問我答

做完啦?

我都好奇佢買咗幾錢

上網搵比你成日upload相都好驚自爆

其實你同佢一齊之前係點？
係咪無宜家咁

唉。。唔好提

2600港幣左右?

哇 咁都幾難搞
你打埋佢識下你D朋友? 叫佢join下興趣班?

真? charm charm呀

係。。2500唉
做鴨都唔掂

你條女好奇怪呀
佢有咩吸引你

DNA準備送中啦

書都冇溫

幾靚仔喎真係

屌 ching rich
我個日Christmas sale 都無駛咁多錢

溫書is for the weak

我份人比較外向 又多野講 成日都搵人吹下水
宜家就俾啲fd屌 一齊左乜都就佢
但係有時真係鬧唔落 太容易心軟

咁都好啲比咗咁多錢之後話唔好睇我就跳樓了

。。買之前就rich
宜家買完夜晚要豉油撈飯。。

我係美國

唉 我都唔知 有諗過放手 俾自己抖下
但係又唔捨得 太心軟
不過除左佔有慾太強 佢對我真係好好嘅
唔會要求物質野 又好容易滿足 都幾體諒我
知我近排交左學費 會主動話係屋企煮飯仔

做完
話15分鐘email結果俾我
我本身仲以為會有支野隊到好入個鼻
不過其實都算外圍
有啲痕咁

其實買吉他嚟講 算平啦

我唔會話叫你分手
不過你衡量下邊邊你會比較願意捨棄
宜家扮到明兩邊都唔滿意兩邊
你就算撐住都唔會耐

我睇過人地做test果啲gif 嚇到我

英國D樓咁矮 跳你唔死

繼續吹

唔掛得可以晚晚唔訓

有料之人

我岩岩都同幫我果個人講
佢話宜家唔會咁

點解好似得我係香港咁

香港既深夜係我既晏就

幻覺黎嫁姐

橙

oh really我見有啲平一半
咁個心都安樂啲

咁唔訓post勁D 個時嘅佢地真係係香港唔訓覆大家

我都知 身邊啲fd都話分手係遲早嘅事
只係時間嘅問題
可能佢真係唔識拍拖 零經驗啦

跳多幾次

我都夜晚兩三點先訓
不過呢段時間呢到無乜人

去The shard 跳

你地有無面對面認真傾過呢個問題？

如果你覺得貴 咁更加要多啲練啦

唔夠錢去

啱呀

我想㗎！但手指痛撳唔到啲線

dum出窗口

一怯你就輸成世

你一開始手指痛然後隻手可能會有少少震
你開始手震嘅時候再練多5-10分鐘
然後先再抖下

食霸王餐再jump
ez

GG

dum去你屋企

傾過好幾次 都解決唔到
自問由冇交帶到宜家 會自動報備 去邊 同邊個
幾時返 都會俾佢知 就係想佢多啲安全感
一齊左之後 冇同異性單獨出過街
再冇去過飲酒 就算有異性一齊食飯都會
係一大班人 有男有女
唔知我要點做 佢先會改 先會冇咁大佔有慾

岩岩拎咗一桶水直接倒落去

改變人係無乜可能嗁事 改變自己係最實際

公廁定私廁

好
我練到唔想溫書了

係喎nothing to lose

努力增值下自己 學多啲野 搵吓自己專長

唔怪知得啱先窗口污糟咗啲

Your test today for COVID-19 infection was NEGATIVE.

屋企

恭喜 錫反啖先

幾時jump 想睇
咁大個女未睇過人跳樓

吉他比你本書仲貴 吉他優先!!

考試炒埋真係唔方唔weak

恭喜!

到時直播你睇

你又好似啱喎

叻嘅人上堂聽書已經識曬
利申 唔係我

女朋友暪住我搵返個ex
甚至曾經諗過如果同個ex一齊得返就同我分手
佢地最後無一齊
但比我發現左
依家我同佢分左手
但我仲好愛佢
可摸耳搵人屌醒我
我唔知應該點做

想睇live

佢唔會改
佢唯一得到安全感既方法係由你俾佢
咁樣既諗法本身就唔岩
你仲可以點讓點退？

書都聽唔明

曾經我都係你女朋友咁
最後佢頂唔順我就分左手

咁一齊跳

佢話自己會改 比次機會佢
我應唔應該信

之前就同你講其實係positive

等時間過 一日一日咁過你就會對佢淡
再唔係就搵個新女拍拖用嚟忘記佢

真係鬆一口氣

咁我應該點好 唔就佢 ？
定真係放過自己 放過佢？

渣喎ching

彈出又彈入

好sweet 呀
You jump I jump ok?

要改啲乜？
唔好移情別戀？
無得改嫁喎

唔應該

美國中咗會點

我負責影

真 希望溫書會明返

放過自己
但你又唔捨得
一係同佢傾最後一次
俾3個月睇下有無改善
無就拜拜

ok諗到幾時再通知你

咁你係咪經歷過呢啲事
係咪清醒左 唔會再過分佔有對方？

佢話對個ex係錯覺
話以後會一心一意對我
呢幾日好辛苦 唔知點捱
係咁勸自己死心但又忍唔到心存希望

等 寂寞到夜深

灘牌
話俾佢知你好愛佢不過你好難受
世界唔可以淨係得愛情
可以將你放得比較優先不過唔會放棄其他重要既野
總之就係將心底話講哂岀黎

唔嚴重會叫你留係屋企
好似有免費酒店俾你隔離

打個招呼

呢啲野真係睇下就算
不過只有你可以決定
係得你先決定到去唔去信佢
我地唔適合俾意見
不過點都好都要做好心理準備

今日啲人真係少咗

平日少人係正常嫁喎

前者英國都係
後者係serious 先去? 包3餐?

有幾個鐵腳算係咁

個網話如果有需要隔離但係屋企做唔到就可以申請

大家好

濛唔見咗

佢可能係第二個post呢

因咩事唔瞓啊?

要打麻雀

日麻?

羨慕 想打

屌，床蚤呀，頭先一嘢撳死兩隻，成隻手指都係血

係大廈
裏面有動物
鹿車剛經過

香港麻雀

哇屌

剛才出沖九番畀人
而家冇心機打

online 定 physical

岀現一隻已經可大可小

網上

成四點成日連水都無飲過

要比真錢??

咁我要physical

仲唔飲水

唔該一日8杯

鍾意咗個好朋友點算

追

但我又好驚冇咗依個好朋友

溝

你覺得佢鍾唔鍾意你

好多人都係咁 就好似有啲人同我表白
我都知係鼓咗好大嘅勇氣先敢講
所以即使我冇接受都好 我同佢地都係朋友
至少有試過 希望你鐘意嘅人都係咁諗
同埋我相信好朋友依個詞係大家一齊經歷咗好多嘢先可以成為嘅身份
應該唔會因為一次表白而絕交
加油

得返半日時間飲8杯

通常鬧完最後都係照岀

最怕到時自己接受唔到

你冇安全感
就坐低慢慢傾
發脾氣冇用㗎 只會令大家都唔開心
但解決唔到問題

我相信好多人都係咁樣行過嚟
起碼好過你唔試 試咗可能有驚喜

唔係囉

屌，直頭想搬屋，但剛剛轉工冇耐唔穩定，出面又貴租

06:01

夠鐘去訓

不過有發現到床蚤真係會好驚走去佢地野到
特別係你果到既環境再加上其他人好似覺得無乜野

好

07:00先瞓睇緊小說

輕小說？

是

邊本

別怕 是世界醜怪

得反你同我

樓主weak wor

真 好失望

揾D嘢我地傾下

我弱項嚟架喎

加埋我
岩岩食完野

食咗咩

回來了

公仔麵
今日唯一一餐

仲有兩杯水

unhealthy 到

餓到暈又要訓既唯一選擇
不過我有補充水份

2杯好少
平時我WFH 一日飲到3L CLS

係公司會飲大量
係屋企就完全相反

水好飲

見字要忍水

見字要飲多杯水

立即去飲反杯先

飲勝

Rich

Me agger的
冰島D雪山水一流

呢句好MK

想試下不過唔捨得

08:20 好啦 我係時候

聽住先

醉咗踩單車

乜我可信性真係咁低咩

小心仆街

踩個陣冇乜嘢 行路先暈下暈下
練下結他先

小心手痛

可能抖咗陣 冇咁痛了

屌想踩
Btw 又話練guitar

去咗人地屋企玩第一次有人約好感動
宜家練

頂你搞到我瞓唔著

你第一句好似我平時講嘢嘅style

同一個comment 嚟嘅屌

不過始終種類多同埋按當日既心情用唔同既油

都係好感動？

你日日朝早訓得唔得嫁
Night

你無仆真係算我好彩

有人約我(特別呢個時候) 我真係好撚感動

係呀

有人約我都要留係屋企

好撚凍對耳仔差啲唔洗要

你果邊幾度？

我做唔到

落雪未

我呢到太多人中左
宜家連岀街都會驚

我都係
因為我唔係成日講嘢 所以同佢哋唔係好熟 但佢記得我哭𠹌咗

1夜晚凍啲

聽啲人講我呢邊好少落

英國都好多人中
我覺得帶口罩ok嘅

我身邊有朋友同埋屋企人中
同事又中
佢地都係平時岀入長戴口罩
可能因為身邉既人岀事所以自己特別驚

just a flu

呢個天氣仲要踩單車諗下都凍

但好舒服冇乜人冇乜車 幾鍾意

反正可以做多一星期廢人 日夜顛倒都冇咩所謂啦

果然未訓

我曾經諗過踩單車返工
有時塞車既時候單車會仲快

手機響嚇醒我

每日都有新理由

啲GuGuGu吵醒我 好煩

開勿擾

點解唔踩

哇 我未識一個身邊人中

I know that feel bro

Yesssssssss same for me

怕冬天凍

每日笑話 熊要訓教

不過有啲位冇燈驚驚地

戴手襪應該ok

今次真真真真真瞓
Good Night

多謝樓主提供笑話

Good morning

路過留名

食咩好

鐘意既人 好似同左人一齊

又深夜了

好似？
你係估既？

時間過得好快

點解係好似
fact check 下?

出面好大風

又一日了
距離返工又近咗一日了

好凍

不能只有我返工

估嫁 因為佢同一個人出街出得密

唔想返intern，好多嘢都唔識
交咗個算大嘅project俾我
但我好驚做錯嘢
又唔想麻煩到人地
然後又要煩愛情嘢 唉好辛苦

點樣fact check 唔係好熟冇理由直接問

真凍到我要開暖氣

Intern都要做大project
無人幫到你？

唔算好大嘅其實
但要寫幾份documemts
有人幫我，但個project 係assign俾我
佢地只係幫手

入嚟打招呼

你返嚟啦 好掛住你

Hi

不過我覺得交得俾你就代表覺得你handle到
唔好俾太大壓力自己
反正有人幫手唔識咪去問

你係冰個

好衰

成日扮訓果個
同你一樣

求安慰
同屋企人傾唔到計 完全溝通唔到 搵左幾個月都未搵到工 有時問下佢意見應該點搵嘢做好 佢就好大聲咁話自己都唔識又未做過 問多兩句就屌哂鬼咁 又喝又盛 我話想做下炒散先 佢又話我俾咁多錢你讀書你去做啲垃圾工 又好悔氣咁話唔知你啦 頭先想同佢呻兩句話宜家好淡市 好難搵工 佢又話隔離C9個女都搵到三皮都嫌未夠 又話佢自己公司都啱啱請左2個長工 跟住又話我懶又唔做家務 周圍都塵都唔搞衛生 你搞左衛生就係對頭家有貢獻 就係充實緊自己 同屋企人好難溝通 有時係想有人可以畀我呻 兩句 或者安慰下我咁 但我屋企人永遠都係好硬咁 好辛苦 有得揀嘅話 得我會想要啲好似鬼佬家庭咁 大家有講有笑 又會安慰你 做你背後嘅backup 好想搬走 但fg 有時屈到自己想去見社工

L熊？

改左名點知姐

仲以為係我自己po tim
我同屋企人係冇交流果啲
我都會ff過大家當大家係朋友
而唔係困喺屋企人依個詞語
但係冇計啦 佢地想法比較舊啲
反正遲下都會搬走架啦
再忍多陣就會過

未去訓?

07:00左右先會瞓 你呢

I know that feel bro
想苦悶中有點甜

L毛幾打意呀

慣左夜訓 鐘意夜晚

支持

know that feel

真係好大壓力 自己又控制唔到人地請你既
唔明係咁chur住做乜

諗起Elmo

佢痴q左線呀

真 得夜晚先有屬於自己嘅時間
好靜 但係我超鐘意咁靜

唔痴線點係呢個post生存呀

我好正常

cow仔？

係

係呀!!

知音人

係有仔cow就好
利申 狗都唔屌我

去邊蒲

想問樓主點解返緊工都可以秒回我地

又話狗都唔屌

才能黎
面對住百幾封email我都唔會放棄

我係驚做錯嘢
又麻煩到人地

可能我性格比較鍾意同習慣咗自己一個做嘢
本身自己有開ig小店咁樣

鈴鐺b係咪做秘書姐姐

偷懶

同是天涯淪落人

我諗佢哋嘅想法都真係比較傳統 你唔可以咁樣做又唔應該做果樣咁 總之所有野就要跟住佢嘅諗法去做咁 佢永遠係啱哂 你唔可以駁佢 你駁佢你就係反伴

佢哋永遠都係好要面 係啲親戚面前一定要威咁又唔衰得畀人睇 跟住就係咁push我 最慘我仲要睇我老母幾時嚟m 佢嚟果幾日就燥到爆 日日當我狗咁屌 少少嘢就一大輪

但唔知係咪我啲諗法有啲幼稚咁 想搬嘅但又覺得自己係咪咁不孝呢 話哂都供哂我讀書

熊絲 平時係點忍架？ 我平時唔理佢哋 佢哋都可以不停咁煩我 最顛係你唔做家務一條毛巾隊係面前 或者我用緊電腦 佢就一個煲放你電腦前 話你再唔理佢唔聽佢話

唔是
呢個係秘密

其實好忙
不過電腦好lag
係郁唔到既時候就可以回post

笑左咁都真係成日lag喎

係屋企remote緊公司電腦再加上公司電腦又唔掂
做得好痛苦

咩狗都唔屌

叻女

吓... 我基本上除左食飯同去廁所都一律唔會出房門
之前有一次用鎖匙開咗我門然後踢咗我出門口
都係搵啲朋友收留我幾日
我基本上當聽唔到佢哋講嘢

認真一問 有冇咩地方可以搵到真人畀我傾下計 安慰下我 見社工又好驚 好似全部嘢都公開哂咁 又好驚社工會踏上門上我屋企 以前搵過朋友呻過 但我已經同佢呻左幾年 覺得自己好煩好八婆 同埋人哋未必咁想聽你講嘢

好過冇錢收啊

thx 濛 係中國傳統文化嘅家庭觀念下長大真係好慘

L熊D借口嚟

點解唔直接俾部laptop你

我唔知 好矛盾
我心知呢個人唔會改變 但就有一萬個唔捨得
今日佢諗清楚 佢話自己都係一時三刻改變唔到
其實如果仲想行落去 係咪應該都會願意一齊改變？我願意變 佢唔想 咁佢係咪姐係唔夠愛我？
我今日講既然佢都唔想一齊翻 就唔好再聯絡 始終對大家都好 朋友都唔好再做
佢依然同當初一樣 一啲挽回嘅意思都無 話我都諗清楚之類嘅説話
聽完我就喊咗 好sad 我都想學佢咁瀟灑 但我做唔到
我唯一做到嘅係送完佢上車 我唔回頭去望佢

你咁講又真係反駁唔到

細公司無laptop

熊絲咁顛 其實我唔係冇幫手 基本上我晚晚都係我洗碗 不過佢哋成日都覺得唔夠 覺得我唔夠好 最慘係佢哋係勁大細超 細佬妹就淨係倒垃圾 其實做多做少我都冇乜所謂 有時係覺得自己廿幾碎 佢都仲成日又屌又喝又盛 大老呀 我都要面 我都有樽鹽 所以好多時佢哋愈硬對我 我就愈唔理佢哋

是咁的中意左個女仔，有另一個男仔都中意距，咁我地係同一班圈子黎既，距都知道，之前柒過一次表過一次白，距話唔想有人唔開心，拒絕左，然後過左一排同番距snapchat,又儲埋火再加個心，好似放唔低距，唔知應唔應該繼續咁樣落去，覺得自己好撚煩咁，sorry for 1999。

利申:A0毒撚

我屋企又唔算係 不過係好緊張我搵工
果陣日日都幾乎嗌大交 仲成日發惡夢

不過後來搵到就冇咩點理我喇

嘩痴撚線 報得社工啦呢d case

距乜柒閪野

細個覺得廢事煩

家用都咪撚俾啦呢d 痴鳩線

咁都係唔得嘅 老豆此終對我好

大癲 其實我以前都畀屋企人搞到以前中學都唔出聲講嘢 搞到有情緒病 日日都好唔開心 但屋企人永遠都都係好硬咁屌我 話我啞左呀咁 唔會去諗我係有咩問題 每次想平心靜氣咁同佢傾下計 講多兩句佢又擺返個款出嚟 又食多過我食米咁 跟住又好硬咁對我 坦白講 我都擺哂低姿態咁想同屋企人和好啲 但佢哋永遠都唔會明 永遠都係好硬 但其實屋企人係需要解決mental 嘅嘢

哇屌 咁都仲忍仲唔搬

所以要早日脫離原生家庭
如果唔係自己會變埋一份子
仲有 佢地做咗咁多年人 唔好幻想自己有能力改變佢地

其實好唔明佢哋啲思維 搵唔到工係屋企就係懶 咁佢哋以前失業又係咪懶 佢哋退左休唔做嘢又係咪懶 好多亞伯6-70碎都仲推車仔 有排拮

唔緊要啦 反正我以為比屋企人打係好正常 唔搬係正常

好青春既煩惱
不過唔好因為啲好少既事令自己諗太多
如果佢真係鐘意你既自然會做選擇

見到儲火同snapchat就覺得on9幼稚

好彩比起住係同一間屋嘅屋企人
我仲有其他朋友陪我 照顧我
我覺得果啲先叫屋企人
所以我先冇特別唔開心的掛

係青春啊

其實儲黎做咩 有野送？我冇玩過

成就感掛

其實從一個男人嘅角度睇，（你覺得）點樣先算係 pamper 緊/愛錫緊/ 俾緊 attention 個女朋友？
而如果你係男朋友，你又會想女朋友點樣去愛（關懷，照顧etc）你呢（除左咸濕野之外）？

1.唔係問擇偶條件呀
2.唔偷食，唔打對方，多啲溝通，送小禮物哩啲基本（眾所周知）野就唔好提啦
3. 例如（傾偈唔會做其他野，諗下啲有趣嘅話題討論下，異地戀嘅時候會俾下驚喜對方(surprise food delivery)，平時多啲問下對方嘅喜好了解下）
4. bonus round : 異地戀嘅話又會做啲咩去維持段關係呢？

我玩snapchat 個時仲未有儲火

老了

證明你同果個人close 會一日有唔知幾多個snapchat
不過唔否認係一個成功嘅business
worth referencing

有幾個人tg搵左我不過可能見我無覆就delete左啲內容甚至講左啲唔好聽既說話
我post頭有講過我會回得慢不過一定會應

係個post留言我skip左就算 好難去搵返邊個無覆到
不過你tg搵我我就會認真回覆你
問題係我真係好忙
我身邊既人中左肺炎
尋日係醫院11點幾至返屋企然後尋晚做野做到凌晨3點幾一早又有zoom meeting
我陣間又要去醫院重覆成個loop
其實我個人真心好攰我放個tg只係義務想幫下人

如果你唔等得真係無必要搵我
如果你唔介意等我一定一定會認真睇認真覆

Pin啦

辛苦你啦 希望你快d搵到份好工

唔啦
其實都係想呻下
想打岀黎俾人睇又唔想俾咁多人見到
始終有自己啲私事係入面

operant conditioning

不過我覺得建基喺social media上面既關係都幾無謂

好啦

邊撚個鬧我鈴鐺b我屌晒你地老母 祝你地成世有心事

多啲搵佢
主動報行中
一星期見下佢一至兩次
會同佢plan將來

long d 咪日日videocall
主動報行中我閒寄D surprise 俾佢

我唔係真係咁老

睇你都係問long d 我直接講long d啦 因為我試過

平時返放學會有msg 定期skype 一個月寄一封手寫既信 得閒會寄d小禮物俾surprise佢

利申 最後散左

嗯嗯～ 我都覺得會自動自覺咁做嘅伴侶俾到對方好大溫暖！

辛苦你啦樓主

老奉態度好唔要得

係呀...
點解散左嘅（如果唔想講唔緊要）

唉哩啲野做唔係問題，但係如果只係單方面就會做到好心淡..

冷靜
深呼吸

Keep contact保持一個connection好重要
做到唔一定掂
唔做就實玩完

不過我覺得建基喺social media上面既關係都幾無謂

係掛 所以咪啱班速食嘅後生

會有覺得儲火有安全感
會因為另一半同其他人儲而嬲
其實我仲以為呢樣野已經無人做
定係我已經老

我都覺呀！如果輪流對伴侶好似啲網上情緣 騙子咁 sweet 就更加好 (uwu) (減走呃人個 part )

你咁講即係你條仔唔會自動自覺?

雙方維繫喺任何感情關係都好重要 尤其係long d
趁關係未惡化 認真搵佢傾下啦

憑咩鬧你 嬲左-.-

你老

其實我要求佢做佢都會做嘅，不過就好求其咁做... (eg 我生日佢用 notebook 紙寫生日卡俾我 ...)
我都唔知係唔係我過份要求佢所以民調下

屌

同埋要有共同目標 例如幾時就會大家去同一個地方生活下去
無呢個終點大家好難捱落去

可能係佢心入面 佢覺得自己已經做到可以令你開心嘅事掛

大家都好忙 得我一個係到廢

好想做呢D艑子
當副業earn some money都好

幫手睇住個場

哇 我覺得氹人好煩

我屌notebook紙...
生日卡真係咁貴咩

I'm really sorry to hear that.....
頭先同佢傾完la, 我話我呢一排心情好差想佢畀多啲attention 我
然後佢都話ok佢會試下,
我知道佢平時唔係好識得做啲柔情嘅嘢
所以我都有同佢講點樣畀 attention 我
例如多啲send搞笑嘅post畀我或者好似網上情緣嘅騙子咁sweet , 得閒唔得閒都搵下我
跟住我同佢講不如我哋video chat一陣之後我先去做 paper
但係 video chat 緊嗰陣時我就發現佢做緊其他野，一問之下原來係睇緊連登
嗰一刻覺得好心淡（I just want 30 minutes of undivided attention !!） 我就同佢講不如我哋分開下

BB我好想同你移民
不過呢排公司周轉有問題
我自己啲錢又搞緊移民
不如你幫下我先

少癲 毒撚唔識氹人 我驚陣間搞到人哋仲sad

講左冇得返轉頭架喎

我都好得閒

如果 有目標但係冇執行力都係死
然後冇執行力或者自己唔夠好又唔去進步 又係死
唔去進步仲要係咁畀藉口自己

所以話伴侶真係 可遇不可求 寧缺勿濫

隔住個mon我OK
但又唔想俾真戶口人 可以點

哦 你頭先話成百幾封email

原來....

quiz呢!???

唔想俾自己戶口人 可以點過數俾我

我都明有陣時唔係個個男仔都咁細心精緻。。。 真係難為呢個世界上要求高嘅女仔啦 XD

same XD

要思考自己講嘅嘢會唔會hurt到人
好煩

bitcoin ~

有冇辦法唔好令自己係咁亂諗呀
成日以為人哋鍾意自己
人哋可能對個個女仔都係咁樣呢

俾 attention 同氹人 你覺得係一樣定係兩樣唔同嘅嘢

好慘

我有好野益你
實賺既
有無興趣

其實我覺得白紙都ok㗎但係唔好喺notebook仔囉 XD

errr… 唔同掛??

唉我都知呀咁畀著你係我你會點做呀

我對感情依啲嘢好生疏

氹人係俾attention既其中一種方法

無辦法
你宜家一定係每件小事都放大然後去諗背後有咩意思呢

咋咋林啦喂

-3條
It's coming up

我有陣時都係咁 但係盡量順其自然 唔好將自己嘅諗法 表現係行為上
如果自己 (都)鍾意對方 可以試下同對方做朋友多啲傾計出下街睇下有冇機會發展同埋睇下對方適唔適合自己
我覺得都可以寫日記抒發出嚟 減輕心理上嘅負擔

真
接受唔到同個伴侶一齊退步

好耶

有呀其實好後悔 但係如果 我只係可以同佢吃喝玩樂先開心 但係根本其實滿足唔到對方(我)嘅心理需要 .... 咁 其實毒女自己一個更開心

我會叫佢讀連登有d咩好笑野俾我聽

咁你講完分開 佢有咩反應？

agree ~

過二十萬俾我
下星期就變四十萬

男人係咁架啦
一係你轉les

覺得自己氹人好叻

OK喎呢個idea
即刻試下先

轉咗嘅話歡迎cow我
我cow你都得架

佢都有嘗試挽留 但係我嗰一刻真係好心淡所以拒絕咗
同佢一齊吃喝玩樂嘅時候真係好開心㗎
不過算啦如果有緣嘅話 一定會再 有機會一齊返嘅隨緣la..........😭

Janice 一場誤會
Juno 沒有人

我都有批牛肉好抵 有需要咪打俾我囉

其實我以前都有試過同女仔一齊 真係好sweet㗎會親手畫張卡畀我小禮物 又會 拉小提琴畀我聽
哈哈哈但係有某啲方面真係只有男仔先可以做到

我覺得依到嘅人都好勁
對於愛情依啲嘅經驗好多
依個post好多人都係講愛情果啲
基本上我都係直接skip
真係好驚自己講錯嘢

放下屠刀回頭是岸

睇下連登姐....

不過我明 你做呢個決定唔係單一呢件事

希望呢段時間佢會認真反省下

如果佢再搵你 你會唔會考慮？

買假鳩囉

感情台係講感情架啦

如果佢再搵我我梗係會中返個頭埋去啦
不斷來回地獄又折返人間, 係咁loop 輪迴8000次

係啊 所以直接skip

情聖濛

約佢佢又話真係會出嚟㗎喎
講嘢都唔似普通朋友講嘢
但係我真係忍唔住自己放大左佢嘅行為

其實我有認真考慮過好唔好同易服癖一齊
有啲男人扮女人真係可以扮到好靚㗎XD 我覺得通常呢啲鍾意扮女人嘅男人1. 好少女心2. 通常都係gay㗎所以冇我份

係呀救命跟住訓前不停諗

我覺得可以同佢相處多一個月 然後主動問佢好唔好同你一齊, 唔好再嘥時間

今晚著多件衫 凍凍

理論既野好多人都識
實際上當自己要處理就係另一回事

我都係乖乖地睇小說算

我唔識欣賞

好sweet

好 sweet ah (uwu)

你cow我啦

咁直接
可能我太耐冇拍拖表白唔係好識俾反應啦已經

吓 你啊…

梗係啦 你喎

Hi 扑嘢嗎?

學到野

我之前有段感情都係咁 之後我學識咗其實 最好嘅反應 就係當佢係一個朋友咁
咁你同朋友相處嘅時候你唔會擔心呀個朋友會唔會 覺得我好樣衰好肥好醜
同朋友相處嘅時候 唔會擔心呢啲嘢 因為做得你朋友 即係你信任佢
最忌就係唔好當佢係一個男神唔好當佢係偶像咁你就會冇咁緊張

Hi 我屋企養熊 要唔要上嚟睇

跟住你同佢做朋友做到咁上下你覺得呀真係可以升呢做伴侶喎咁你就 好平常心咁問佢 不如我哋一齊啦咁樣

樓下好大風 大家要記住保暖
唔好冷親自己

唔要 我好憎動物

我覺得最緊要都係有自信但係又唔好自信爆棚變到自我中心
覺得自己有邊度唔好或者唔夠人好就盡量進步下
如果有啲嘢唔夠人好但係又改唔到咁就接受啦 （ 接受咗就唔可以再為呢一樣嘢唔開心或者唔自信）

真 好冷凍

收皮

嗯嗯你都係呀 XD

其實我都係想我男朋友平時講多啲呢啲嘢， 真係咁難咩

小心阿
呢條友會扮訓教呃你

咁扑嘢嗎?

俾十萬我ok？

都係女朋友好啲

唔止31號約佢可以去邊度好添
但係又係想見佢

我冇呃過你喎

扑完燒比你 ok?

都係唔可以對你太好

唉如果個社會接受到多角戀就好啦
polyamory

又可以喺女朋友身上得到我想要嘅
又可以喺男朋友身上得到我想要嘅
而且大家仲相親相愛添
如果係咁樣個世界就好太平la~

俾咗Bitcoin 我先

唔怪得頭先話好sweet

留個名先

31號約到應該都得米啦

一粒都貴到死

Hii

3p is awesome

如果我係仔我一撚定做fuck boy
第時生仔我一定教佢中出女性
利申 心理不平衡

Why sad

邊燒邊扑點睇？
封窗封門

扑咗先啦

半粒囉

咁浪漫

太好我會嘔

有興趣join?

可以 tg:hugo19911

仲要教佢玩女做fuck boy

一齊?

幫你地拍vídeo

點解多咗個1

我收錢架喎

好似改咗

死肥婆早抖啦

冇晚市唔通係條街食風

放假都咁早訓 你on9？

夜晚仲有得堂食咩？

如果香港冇lockdown我覺得可以出去食餐飯然後去海旁傾下偈
跟住倒數 跟住問佢一唔一齊
我覺得咁樣都唔錯

都係嘅 但係我地4點幾5點先食完lunch

邊個黎

介唔介意分享下你哋嗰日做咗啲咩傾咗啲咩計佢啲反應係點呀

吓 溝死女嘅連登靚仔

無呀 但係其實我地連個海旁都未開始行

係咪有排停

lmao but why

射左幾多次

教我得唔得

4月

polyamory 係三個（or more ）都知道對方存在 咁多個人一齊拍拖喎
唔係 cheat wor

收唔收契仔

爽皮錢又照袋

出個街都咁辛苦咁唔自在不如算啦

點解你地好似都識

你直接係連登搵就知啦

唔是睇小說咩

夠開飯嘅

我覺得如果你都咁努力 佢都 唔騷你1. 可能佢覺得同你一齊相處好唔自然2. 佢有社交障礙3. 唔好再嘥時間落自己問啦搵個適合自己㗎喇

你太耐冇上

兩部手機 一部睇緊小說同連登
另一部discord call緊睇緊佢直播

幾時請我食飯

新識？即係彈你鐘囉

點解要請你食

咁撚直接

雖然可能會畀女權主義嘅人鬧但係我覺得如果男仔同女仔出嚟 應該係男仔約囉同埋個男仔應該安排好囉
但係聽你咁講佢好似好冷淡喎不如算啦
一係就若無其事當佢普通朋友咁樣繼續相處一係就唔好再理佢啦

我的確唔係成日上

我頭先提你著衫

男人就可以玩女人
女人玩男人就叫盪婦
為咗報復呢個世界我要我個仔代母報復

你都真係幾忙

同埋有陣時傾計唔使要開topic嘅順其自然諗到咩就傾咩冇嘢傾如果大家真係夾真係適合拍拖 自然唔講嘢都會覺得 冇乜嘢

吓我覺得幾正常

咁突然嘅

女仔想出唔得既

收鳩皮啦

襯佢細個就train佢做sports
等佢生高D
同埋D女成日覺得仔sporty 好charm charm
train好成身muscle
教佢打扮 做人有份少少品味
第時帶女返屋企老母好識做會出門口俾空間佢屌女

我真係一個好媽媽

我屌你老母

女都可以安排姐

我知
我講下我嘅諗法啫

快 我想要個細佬

你安排既話實日鳩日去迪士尼

唔收
我生先有我D 靚靚DNA
不過我好矮

迪士尼好失禮你咩

叫聲爸爸先

咪係 仲話自己好得閒

都幾好阿

其實你係咪kellyjackie

同佢比較我地先叫做得閒

想掉多次你喺街

Ching 識欣賞

陪女朋友去咪好

Jackielin

打緊牌?

我不嬲都咁諗

得 但係聽佢咁講個男仔對佢無咩 feel wor
我覺得如果個男仔對佢都有feel嘅話 就會 安排下

同對方價值觀唔夾 溝通過但無用 唯有硬食
而家心情好鬱悶

我以前有買年票

戴口罩之後成日生暗瘡 幫我未

係囉
其實最好咪一齊plan

我以前都有

你可以走

爛面就收鳩皮啦

邊方面唔夾

破完產
等5分鐘

佢31號約你出去咁你得咪啦你仲上嚟連登做乜嘢呀好好地諗下嗰日點樣扮靚靚啦

弊啦 柒糖搵到知音人

冇feel咪算 搞咁多做乜

做咩趕人走

似有社交障礙

你幾黑仔

利申 31號無人約

真 駁唔到

你入撚埋去住添啦柒頭

唔係呀人哋31號約佢出去啊事情有新發展

冇爛 係耐唔耐有一粒仔咁

屌好有陰影 仲想俾人扔多次係街咩
我真係驚咗
所以我...推咗

bar開咩?

推ed

差不多晚晚都用盡救濟金配額

sure忍到一世?

點解要硬食

咁又唔好推咗佢...... 你當講笑咁同佢講今次唔好再掉我係街喇哈哈哈哈哈咁樣 咁樣佢就會明㗎喇

反正都冇人見到 怕咩

我係咪唔應該推
唔想自己一個過除夕呀屌
31咪更加無野行/燈飾都無呀

巧正

去搵朋友現實打仲好玩啦

下...
咁你想點 又鍾意人又推人地

食飯會除

你搞笑牙 ？

我覺得係一個好好嘅機會喎不如你自製度數除夕咪得囉
攞幾支蠟燭去海旁或者自己 download啲度數我覺得雖然好戇鳩但係越戇鳩越sweet

入廁所食 醒少少啦

見到你影 係幾正

影咩

咩叫download d度數

行shopping mall 睇下D decoration 囉
我自己就鍾意係條街同啱傾嘅人做行路撚
好開心好舒服架
話者住Kai Tak碼頭飲下酒吹下水

現實好難齊腳

sorry唔係好明可唔可以 畀多少少 detail

俾你霸左我果格呀屌你

城堡

少慘

越戇鳩越sweet <- 屌呢個真

我打漏咗係 download 啲倒數app

好明顯語音打字錯撚晒

哦 倒數

我以為佢近視

青春

sorry XD

等到四點叫我老公起身睇波我就訓

去殘廁

廿四孝

我有影到比你睇咩

我有時會當散步咁入去

老花

唔怪得男神濛咁sweet

曼聯都好睇既

你做咩抄我

佢乜9都「話」睇
次次變左我睇

上網好得多
贏輸又唔會傷感情
又可以鬧人又唔會失牌品

屌你老味牙

想問你點識佢

讚你都要屌

邊個抄邊個好難講

因為唔可以對你太好

咁我覺得佢起碼有送你去搭車喎

可能佢家教好嚴呢可能佢遲少少返屋企都會畀屋企人煩呢

畀多次機會佢啦如果佢下次都係咁可能佢真係同你唔係好夾

專心做左陣野就見到多左幾頁
睇唔切

可能人地仲有幾廿個排隊等緊佢覆

好好人

me 7年vip

原來係app識 咁算啦唔好啦我覺得早走早著啦， 我仲以為係日久生情

app算啦

但係如果佢31號有約你 我覺得都可以畀多次機會嘅但係 如果發生啲咩事記住用安全措施呀

咁岩未訓得著姐

好係我炒你

唔好意思牙 佢啞架

點解會傷感情我當係普通玩
不過同我玩嘅 我嘅規矩就係輸一番飲一杯水
都幾多人鐘意咁同我玩

乖豬

做手語嘛

算啦 佢唔慌對你有興趣

返緊份西工 無野學 日日扮工 浪費人生 但慘在窮 都要頂硬上
屋企人身體有事 要用錢睇醫生/檢驗
疫情收入少左
全家仲一齊供緊樓

幾件事加埋壓力大 又唔開心 訓又訓唔到
個人就黎爆

其實視乎幾多歲喇如果係十六七歲咁我覺得返屋企食正常嘅但係如果係24歲以上都話要返屋企食我覺得係呃你㗎囉

多謝各位前輩教路
小妹以後會做好啲！！

唔想咁就完

而家講咩都冇用不如31號睇下佢係點啦,

應該係話你無遇到岩既人

係 濛佢玩好多交友app 佢熟哂啲行情 信佢啦

有得扮工已經算好

如果係我我會 我會直接whatsapp問佢威屋企食緊啲咩呀影張相嚟睇下咁樣
跟住你又影張相畀佢睇你食㗎咩咁樣

好冇禮貌

可能佢屋企真係好啲呢同埋而家得你片面之詞 好難知道當日實際情況係點

可能佢屋企真係好din (crazy)呢

但係個男仔31號約佢出嚟呀

冇玩過喎

really?? 因為我平時同啲friend都會send下生活照畀對方

咁...可能果晚真係唔得閒囉
咪諗咁多

唔係推左咩..？

但要求人影張相黎睇下
感覺好似唔信佢係屋企食飯咁
自己想sd 另計

你忍到咪得囉 不過係你自己揀

我覺得價值觀既野唔係話忍一時就冇事

nah don't worry, I think its totally normal

啲人去曬邊

咁你飲好多水

咁我都瞓啦～

忙緊

??????? what

爆番咪仆街

已經好夜係時候要訓啦

上次有朋友一次飲20幾杯

Good night

飲多啲

見字飲水

Ok

Sor

我去到依家都仲會諗起你
好辛苦

ok你贏

時間會過去的

睇嚟你要開定新po

我本身想每個留心事既人都回
不過你地既推post速度令我發覺根本就無可能

依加啲人好似冇晒

宜家得返我地可以俾你練習下氹人

去咗cow仔sor

又諗住約邊個

Good looking forward to that

點練好

我做你既對象
黎啦氹我啦

... 飲唔飲水?

行行下街 我鍾意嘅女仔fd突然間箍住我隻手 但係我fing開咗佢

因為佢鍾意嘅男仔喺前面，所以我唔想比個男仔見到因而令到條女無機會

宜家後悔到想跳樓
一日毒撚一世毒撚， 諗啲嘢硬係咁戇鳩

樓主快啲上水幫手

講笑
邊有仔cow
窮矮肥毒柒
神呀幾時賜條仔俾me

我做白老鼠

原來沒有 從來都沒有

你幫我氹上面果個先啦

唔豬番 唔飲

下
即係你係兵

豬番係咩 咁你點先肯飲

上面果個即係who

輸番
打牌呀

果個P牌囉

... 咁食唔食嘢

感覺上係俾人friendzone咗

覆咗佢啦

但Q你手喎
應該都有D機? 如果唔係收兵
你點知佢鍾意個條仔
會唔會打算同情敵連過?

食
你親手煮就食

咁煩架你地
下次約佢出街Q返佢啦
男人老狗 先下手為強

你咁關心我
好sweet

可以扑反嘢味

....
杯麵要唔要

行街如果見到熊嘅公仔唔該影比我睇下

幾年前London 有一年Christmas 係四就圍都係Paddington bear
打咗好多卡
City hunt

都話左你嫁啦

屌差D唔記得我個quiz 你地又唔提我

你就只係想要呢啲

吓... 拍拖唔係為左扑嘢炸咩..

你係咪想我安慰你？
不過我唔會

抵死
你果刻係咪覺得自己好偉大
你又有冇諗過其實你咁樣做好自私
喺度先唔去討論究竟佢點解要翹住你
如果佢係真係對你有興趣而你咁樣甩開咗佢又知唔知道佢有幾大傷害

咪理啦
聽日行街街緊要

我以為你哋對邊個都會安慰佢

我真係知衰 我約咗佢過幾日出嚟行街 會唔會主動拖住佢仲有得救

你思想咁扭曲嘅

我個人好唔鐘啲人口講為對方好去做啲好違心既野
咁樣只係自我感覺良好仲有可能傷害哂兩邊

最尾果句真
我好hurt呀

吓 我認真架喎唔係咁咩?

咪叫你再約佢拖返佢囉
妖 講完又唔撚聽

唔撚柒係
扑嘢搵sp/ fwb is ok

好惡

我鐘意

有無機會無人知
不過你要珍惜 如果仲有既話

差30句 依個po就完

幫下推埋佢

得我自己一個

有人聽日有仔阿嘛

唉 有仔就唔要我地

我既人生就得返工作

手指起咗水泡

咁快

我既人生就得陪你

白咗一忽
沖涼實痛死

邊個

邊個咁衰

唔會囉 冇痛過

我放完假都係咁

係囉都唔知邊個味做完quiz仲唔理我哋

05:50 send下依啲圖好似唔錯

宜家打字撳到都痛痛地

咁啱肚餓

對我無攻擊力

真係心都淡

努力呀 唔好放棄呀

好彩啱啱食咗嘢

又要開新post

屌 好sweet
diabetes 了

大家早抖

要放棄了 書都未溫過

真係架!?

做完啦